\begin{frame}{Висновки}
	\manimate
	\begin{itemize}
		\item Проаналізовано існуючі методи попередньої обробки зображення та подальшої класифікації об'єктів;
		\item Запропоновано архітектуру OMR-системи;
		\item Розроблена система:
		\begin{itemize}
			\item видаляє лінії нотного стану;
			\item знаходить текстовий шар;
			\item знаходить місце нотних голівок;
			\item класифікує основні об'єкти.
		\end{itemize}
		\item Точність роботи системи на тестовій виборці з 110 семплів музичної нотації перевищила 97.5\% 
	\end{itemize}
\end{frame}
\note{
	Перейдемо до висновків. За час виконання дипломної роботи було...	
}

\begin{frame}{Шляхи подальшого розвитку}
	\manimate
	\begin{itemize}
		\item комплексна система аналізу двовимірних граматик;
		\item комбінування різних способів видалення смужок нотного стану;
		\item тренування і оптимізація класифікатора;
		\item використання каскаду класифікаторів.
	\end{itemize}
\end{frame}

\setbeamertemplate{logo}{\includegraphics[height=0.2\textheight]{ipsa3.png}}
\begin{frame}
	\manimate
	\centering
	\Large Дякую за увагу.

\end{frame}